boss-丁蟹类设定

是质疑者被网暴才对，质疑就会被扣帽子，摆证据的时候那些支持者压根不看，继续给质疑者扣帽子。

支持者和《大时代》里的丁蟹一样，想对付谁就对付谁，自己觉得怎样就是怎样。作恶却打心眼里觉得自己正义。

只能说认知配得上苦难，真要让这类人能翻身，这社会才毁了呢。

补充：质疑者没人是酸姜萍的，大家只是求真相，另外我说我的角度，被低智力群体拿了话语权，我是真气不过，讲高考制度的时候他们给我扣小镇做题家帽子，现在到姜萍这，直接摇身一变成学阀了，他们真的是想给你扣什么帽子就扣什么帽子。
是质疑者被网暴才对，质疑就会被扣帽子，摆证据的时候那些支持者压根不看，继续给质疑者扣帽子。

支持者和《大时代》里的丁蟹一样，想对付谁就对付谁，自己觉得怎样就是怎样。作恶却打心眼里觉得自己正义。

只能说认知配得上苦难，真要让这类人能翻身，这社会才毁了呢。

补充：质疑者没人是酸姜萍的，大家只是求真相，另外我说我的角度，被低智力群体拿了话语权，我是真气不过，讲高考制度的时候他们给我扣小镇做题家帽子，现在到姜萍这，直接摇身一变成学阀了，他们真的是想给你扣什么帽子就扣什么帽子。
